Amber Heard 切斷 Johnny Depp 手指最新錄音曝光

荷里活男星尊尼特普（Johnny Depp）與前妻安芭赫德（Amber Heard）因為離婚一事鬧得娛樂圈沸沸揚揚，從2016年開始Amber以家暴為由申請離婚，不過Johnny反指是對方家暴在先，雙方多次互相指控對方的暴力行為，不斷隔空開火。

兩人在2015年於澳洲豪宅內發生口角，原因是Johnny Depp找了律師來討論跟Amber Heard的婚後協議，可是中途Amber Heard發怒向Johnny Depp掉酒瓶，碎片削斷了Johnny Depp的手指。這段錄音最近由每日郵報公開，過程聽到Johnny Depp大叫希望Amber Heard可以離開，還有腳步聲和摔門聲。最可怕的是聽到醫生和護士一直在找斷指的對話，內容中聽到他們花了一斷時間才找到斷指，然後現場血跡斑斑，最後斷指是在水槽旁邊被發現。Johhny Depp因為太痛而需要打抗生素。過程中Amber Heard不斷情緒崩潰，醫生建議她打鎮定劑，並讓她跟Johnny Depp保持距離。

Johnny的前女友、女兒、好友及粉絲亦紛紛開聲力撐，曾與Johnny同居 14 年並為他生下一子一女的前女友 Vanessa Paradis 更加為他寫親筆信證明他根本不是會家暴的人：「我認識Johnny這些年來，他從來沒有對我動粗，那些指控一點都不像是和我渡過美好 14 年的男人。」她透露，Johnny Depp是一個敏感、慈愛的人。前妻 Lori Anne Allison 更說尊尼特普心很軟，不可能會打女人。

不過不知是否因為先入為主認為女方一定是受害人，就算Johnny Depp多次否認對女方家暴、有親筆信證明，對Johnny幫助好像不大，除了一直支持他家人、粉絲之後，外界輿論都偏向女方，令Johnny形象插水。雙方最後宣布庭外和解，Johnny向Amber支付700萬美元（約5,437萬港元）的贍養費，更加令人相信Johnny是施暴的一方。而且Amber Heard不斷利用家暴事件去打擊Johnny，她在2018年寫了一篇鼓勵女性的女權專題文章，聲稱她以家暴受害者的身份鼓勵女性反對性暴力，這件事情令Johnny失去了《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）主演的身份。

不過日前一段兩人於2015年的對話錄音在網上曝光，Amber在錄音中承認自己曾對Johnny使用暴力，網上立即掀起討論熱潮，不過雙方未有正面回應。Amber Heard在錄音中不僅承認自己的確對Johnny使用暴力，更語出驚人地說「我無法保證不會再動手」、親口認了自己「揍了對方的臉」、「朝他丟花瓶、平底鍋」等等，而Johnny低聲下氣地說：「我對妳發誓...我真的沒有辦法再忍受任何肢體暴力了，我很害怕會死，我們現在就像在犯罪現場一樣」。

Amber更十分囂張地嘲諷Johnny：「你去告訴全世界，我，Johnny Depp，一個大男人，是家暴受害者，看看會有多少人相信你或支持你。不會有人相信的，因為你比我高大、比我強壯，你知道我只有115磅嗎，你想說我一個115磅的女人能夠打你嗎？我從來都不能打倒你，這就是我們的區別，陪審團和法官都會看到我和你之間的區別。」

真相大白後Amber Heard被稱為「騙子與施虐者，是女人的恥辱」，有人發起請求知名化妝品品牌L'Oréal不再請她當品牌代言人。另外， DCEU 的粉絲們開始進行聯署請願，希望華納兄弟可以把Amber Heard踢出電影《水行俠 2》，她利用謊言扮演受害者，掩蓋自己施暴的罪行，根本不配飾演超級英雄。更加有人發現Amber Heard似乎靠著近年來興起的女權主義當作靠山，不斷參與 MeToo 運動，多次出面指責Johnny打人，讓風向有利於她，讓Johnny形象一蹶不振。

這份聯署書開始已經有一段時間，現在聯署數量迅速突破到 368,900人，預計很快就能高達將近目標的 500,000 人數量！粉絲們希望華納兄弟可以作出正確的決定，為真正的受害者Johnny Depp討回公道。雖然Johnny當時有反擊向法院提起訴訟，否認家暴的事實，索償5000萬美元的名譽損失費。可是未能令Johnny Depp一洗污名，久而久之事件已經慢慢被遺忘，如果不是日前《每日郵報》公開了兩人的錄音，Johnny可能會一直背負家暴的污名。不過DC官方尚未對這起連署表示任何聲明，希望華納會做出正確的決策，以行動表示真正的公義。

smelly chicken

切斷手指

下⋯癡線手指都斷埋

Johnny向Amber支付700萬美元（約5,437萬港元）的贍養費，更加令人相信Johnny是施暴的一方。而且Amber Heard不斷利用家暴事件去打擊Johnny，她在2018年寫了一篇鼓勵女性的女權專題文章，聲稱她以家暴受害者的身份鼓勵女性反對性暴力，這件事情令Johnny失去了《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）主演的身份。

Amber Heard 又屙屎又整斷人手指，之前仲夠膽惡人先告狀

女權屈完人wfc
實會話人高馬大比女人恰好咁難令人相信怪得邊個
將責任卸得一乾二淨

條女真係癲

女權撚呢?

D女人好撚古惑架

痴撚線
點解呢啲人可以毫無懲罰?

被扔屎斷手指散家財無衣食都無響眾人面前屌柒Amber

Johnny真神人也

真男人

Johhny Depp因為太痛而需要打抗生素。

仲要俾埋錢

好人不平安

所以咪話散家財
無job接咪斷衣食

連佢前妻都出嚟幫佢 可想而知deep哥真係好男人

癡線
手指都整斷埋

女權撚又贏

呢隻臭雞痴撚線

最後駁返？

屌 咪撚做水行俠2啦

當初同Winona Ryder咪好囉

因為你比我高大、比我強壯，你知道我只有115磅嗎，你想說我一個115磅的女人能夠打你嗎？我從來都不能打倒你，這就是我們的區別，陪審團和法官都會看到我和你之間的區別。

我睇到呢段未睇下面水行俠嗰段
有佢我一定唔入場，冇可能支持呢種人

好靚
點解分開咗？

依件賤女人

屌你老母女拳

好多女人係咁, 係香港都唔少, 所以女權, 婦女會, 社工呢行要消滅

影衰曬女權

Crazy

睇到都覺得痛

唉屌johnny真係多得佢唔少
乜撚都冇啦

真正好人
點忍得到俾人打俾人屈仲要俾人唱衰跟住仲要每月俾錢養佢

Amber heard 幾時死

現在聯署數量迅速突破到 368,900人，預計很快就能高達將近目標的 500,000 人數量！

link呢樓主

費事煩 唔想同佢拗 真男人

咩料

好慘，支持 Johnny Depp MGTOW

女權撚呢

原來johnny 真人同jack sparrow個格一撚樣

講真個陣你橫掂都係俾佢屈
點解仲要低聲下氣俾佢打同掉野
唔反擊？

學佢話齋佢一個女人仔動起粗邊夠你黎

要反一早反左啦 擺明就係唔想傷害個女人俾佢係咁恰

兩個頂唔順媒體壓力

條女好賤格

男神級嘅Depp都畀女人恰到上心口

慘

當你去到成個花樽車埋佢
你都仲唔反擊
點講佢都有少少問題

btw其實美國警方做乜唔拉人
蓄意傷人喎

要幫johnny depp討返個公道

Blame the victim

支持我Depp連啲ex都defend佢

Amber收皮啦DKLM

johnny depp：費事嘈

咁我又唔係blame佢
件事唔合理啫

係愛吖哈利

佢一還拖而家坐緊監啦，正如條八婆講你估個官信邊個

女權撚真係要滅絕

Amber Heard靚到俾佢切都抵

其實如果冇錄音還johnny清白既話
而家佢仲衰過坐監
身敗名裂等俾惡妻分身家

搵佢個名就有

Remove Amber Heard from Aquaman 2
呢條有4xx,xxx 人簽咗

Remove Amber Heard as loreal spokesperson

女權撚：

女人打架唔留力

thanks樓主，樓主不如pin返自己個comment

Amber Heard 鍾意玩屎

佢反擊咗衣家呢個post應該變咗有一半人屌緊佢

屌

我屌你老母 原來就係因為咁無得做主角

唔敢入嚟

痴撚線條女仲霸住個角色唔肯走阿！！！

亂屙屎都ok

叫佢八婆嘔返d錢啦屌

擺睇所有條臭西做既戲

希望條臭西俾百人中出再肢解拎d器官去賣

我勁鐘意Johnny

話左女權閪至撚虛偽

屌 有無人整番個聯署俾番Johnny Depp做Captain Jack Sparrow

你老母你個妹你家姐都係 抵玩

Johnny好慘
好明顯佢真係好人 連前妻都為佢講好說話

死撚哂啦

香港大把呢啲女人,男性受害者都好多架我被老女人女人抽水呀我唔鍾意都唔敢出聲,因為上司或者同事｡

啲女權撚

係直頭影衰女人
講家暴果段真的好撚嘔心

原來一直都怪錯johnny ........

The real good guy

太善良了

玻璃樽切得斷手指都幾癲

我都識人被自己條女打，唔敢求助，根本唔係得女人先會係受害者

我對妳發誓...我真的沒有辦法再忍受任何肢體暴力了，我很害怕會死，我們現在就像在犯罪現場一樣

Amber heard完全唔撚識珍惜johnny depp
好心痛johnny depp

有冇聯署係支持Johnny Depp 做返加勒比海盜

我都唔會再睇
水行俠係唯一一套我覺得唔係剪到零零碎碎，睇得幾過癮既dc戲

原來酒樽碎可以削斷人手指

關社工咩事？

Amber heard咁正 打和啦👉🏻👈🏻

屌你老母
你隻死臭雞
搞到我冇得睇加勒比海盜

@女權閪

垃圾臭雞
利申 女權撚

女權撚幾時道歉

打柒你就得

一柒就即刻割席

#98 已經割左席
所以唔需要道歉

Ching真的牛b死了

你呢句已經比晒位女豚入

啲女人講乜都信晒
幫手搞鳩男人

點解明明佢仲可以食女誇過羅志祥，全球既女俾佢任食，都可以揀正隻癲雞

依家winona仲係好正

明明係偽女權真父權
入女權數jm9

女人必定係弱者》呢個係父權思想黎

真正女權係男女平等
其中一部分就係講緊
男仔都可以係受害者
都可以係弱勢果個

靚仔毒撚

dllm俾人斷指重要俾五千幾萬

Johnny Depp都可以俾人帽

呢個世界真係無奇不有⋯⋯

費事做啦，整臭個朵，幫佢搵咁多一落難就踩多腳

我地簽咗咁多聯署，有無起誓聲明，承諾自己以為唔睇amber heard既戲，唔用佢代言既野，發誓一生人抵制佢有關既野

繼續做番grindelwald啦，仲型過jack sparrow

係幾正嘅

好女人唔揀
揀呢啲臭雞

諗落Johnny Depp會唔會就係貪佢會係床到屙屎呀

正常人點屙得出

咁而家係你口中既「真女權」多定呃飯食既「偽女權」多呀

痴線Johnny Depp有冇咁好人
唔還手不特只仲由得條臭西屈佢

就係因為多假野
所以先更需要回歸本質

公你贏，字我輸
有好處就真女權，出問題就偽女權
真係無得頂

但係佢口中呢班「偽女權」平時用女權個名沽名釣譽又唔見佢地呢d 真女權嘈
一搞大鑊野就即刻割席話佢地係偽女權

正臭閪

其實父權同女權本身有definition
長期比人曲解拎黎攞著數
唔代表呢個concept本身有問題

正如中國表面「共產主義」實際上係「權貴資本主義」一樣

女人模範

係咁嫁啦
有問題就個別事件
未爆出黎之前就一齊聲討

咁比人曲解果陣啲真女權人士做咩唔出黎講野先

Deep哥應該唔止哭㴰咗成晚😭😭😭

私家偵探跟蹤佢幾個月 佢最衰嘅事都係遲到咋

下面講影衰女人我好同意
影衰女權我有啲保留
女權個concept幾好
但有批人掛羊頭賣狗肉

Feminism 十年前已經third wave
家陣個definition 應該口中講緊女權果班，十個有九個半都唔會講得出
個所謂嘅me too運動，真係有受害人，但抽水嘅更多
呢呢case又唔見女權自己自省下，個definition識飛都冇用

我可以食佢d 屎但唔想斷手指

女人真係茶煲

咁咪影衰左 有咩問題

未必無 只係未必有嗌得佢地咁大聲
正如之前連登都有人話咩黑警搞港女女權唔出聲
但實際上唔止一個女權組織出左聲明

咁都可以屈男權女權撚真係無奇不有

冇撐過

得美國體操隊真係有被搞+告上法庭
Hollywood 班臭閪完全係見風使舵

1999年： I would like to thank harvey Weinstein
2017年： 佢當年性侵我 我要metoo 佢

做真人show睇得出佢唔多開心

唔好步Robin Williams 後塵啊

女權撚可能本身都唔係好人

樓豬pin this plz

Exac7tly 女權撚真係好撚尻

好多平時咩 gentlemen 、風度果d對女性既優待
其實好多都係建基於「女性係弱勢」呢一點上面
而「男比女強」就係好典型既父權思想

女權爭議比較大
所以我跟返父權果邊講
src:

又係呢條父權主義既爪牙搞埋哂d小動作來抹黑我地新時代女性
我地新時代女性係唔會有任何呢種既惡質行為
所有現代女性所背負既罪名
都係過時而不公既父權主義遺落來殘害兩性平等既觀念
所以請你地班連登仔打開下你地比父權主義蒙閉已久既眼晴出來睇下事實既真相好嗎？唔好再post呢種抹黑我地新時代女性既文章啦

他知道哭是沒有用。

你個username又同你幾match

曲到圓

metoo班仆街

啲女根本就唔想男女平等
冇利益嗰陣就話我係女仔嚟㗎
有利益嗰陣就話男女要平等你係咪歧視女性
男女平等只不過係一個佢哋想獲得更多利益嘅藉口

有冇辦法將條女踢落地底泥
令到Johnny depp上返神枱

將一個人人格謀殺再破壞埋事業
點都補唔返

on9

這件事情令Johnny失去了《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）主演的身份
有咩？唔係大結局都拍埋咩？

掉玻璃樽要點樣切斷隻手指？
斬屬性攻擊？

我都想知

老了

不嬲都唔信Johnny depo有家暴佢
都唔明當初點解咁多人信條女

親戚朋友都叫佢唔好同amber結婚
中晒伏

其實班女權撚成日話人性別定型

但好多時一出事就會甘於用性別定型下「女性」呢個身份去維護自己權益

矛唔矛盾呀

有位入又點
咪又係比男權秒殺

雖然聽落好恐怖
但係秘密錄音係法律下通常唔可以採用為證物 最多係間接證據

下… 呢套野好好睇

Johnny Depp求其簡條女都應該搵到個對佢死心塌地掛？

畀人切斷手指嗰吓都冇爆佢出嚟
仲畀條八婆反咬一啖

條臭雞如果真係女權就唔會用「我係女人冇人會信你係弱者」兇Johnny Depp唔畀佢出聲，就算唔係父權都係性別定型啦
見自己係女人順手借metoo風氣呃飯食
告撚死佢就啱

跪求国歌小提琴譜
仲要咁撚唔誠實扮你朋友填哂做中国
依家打和？
打尻你就有

有咩咁難明

女權大搞 #metoo 同 #believeallwomen 唔撚使証據就係輿論上人格謀殺Johnny Depp。到錄音出咗, 原來 Amber Heard 又玩屎又整斷Depp手指 成件事有晒預謀老屈就 #justiceforjohnny。

我睇親依類新聞都會見到有人講女權光譜好闊, 唔係全部女權都咁極端, 只係想男女平權, 女權對男性都好有益處想問吓Johnny Depp 被極端女權屈嘅時候, 啲溫和女權點解唔出嚟理性發言。有冇女權組織發過官方statement 撐Johnny Depp 應該享有 presumption of innocence 。冇

有冇溫和女權組織出嚟幫呂麗瑤個教練發聲?

垃9圾迪士尼
奶共女權黑人樣樣齊

佢衰貪後生

雖然一直都有入戲院見 deep 啲戲
但經過呢件事
我決定佢拍咩爛片我都會買飛睇

係美國依家嘅社會形勢, Johnny Depp 同任何一個女人一齊都有機會被人用同樣方法屈家暴。

呢條女都算係仆街中嘅仆街

俾人封殺未？

女性憑拳

屌，水行俠2有佢就老翻

年紀大但又遇唔到好角色 點上返神枱

就算點
一個男人都唔應令個女仔喊啦
令到個女仔咁激得
個男都唔好得去邊
條女好無辜
屌

BelieveWoman

你阿媽生到你咁弱智都好無辜
屌

痴線 完全唔知Deppq斷咗手指 wtf？！

講緊佢地平時用女權個名招遙撞騙你地嘈
一炒車就即刻割席話佢地不代表女權

True

連登已經係男權天下啦

Amber Heard 仲特登瀨屎落同Johnny Depp 一齊訓嗰張床

條女真係好痴線

喪心病狂

佢係一粒老鼠屎整壞成煲粥, 定係成煲粥本身就係屎, 大家自行判斷

根本女人癲起上嚟咩都做得出
成日見到咩新聞切J 斬頭 玩火
全部都係女人做

佢心入面一定喺咁諗

女權撚係依個時候當然要扮睇唔到

唔知香港網絡女權之光fufu同rosema會唔會講兩句呢

又係時候幫大家溫書:

Push

要俾何式凝睇

仲有#metoo臭雞呂麗瑤

死臭雞
Johnny depp係infp,最撚討厭暴力

點解仲會有4000幾人支持佢啲女權撚知唔知個醜字點寫

條女幾時死

呢段婚姻真係好失敗
原來咁早就已經開始發癲

臭閪
當年睇水行俠仲覺得佢好靚

有曬證據都抹黑，我屌你老母啦

你之前開post 講男女權, 不如開post 講吓男性被無辜#metoo。
1) Johnny Depp 2) 呂麗瑤教練 3) Brett Kavanaugh

真心cls......johnny deep好慘

Metoo我唔係好熟，不過我有係男權po提過下男星都係metoo運動中出左聲
下次有機會開po可以提下

佢係唔係好人點解會影響到影唔影衰女權

乜撚野女權第幾浪，係垃圾。班垃圾將自己既過去學術化。
結果係每次有女人借女權撐腰被踢爆都無事。呢個割人手指，果個屈人飛禮，重有個自己獻身換機會。
連最唔洗錢唔洗資源，企出黎譴責都無，不過佢地從來都係女權，女人既權力，並非平權（利）。
垃圾組唔聲討表面上好次過咗廟當無野，實際上只會令呢 D 女權，平權運動更加被人懷疑。

女權臭閪
Depp真係唔好彩遇著呢條癲婆

Amber heard肯撚定係bpd

男人見到靚女就係會變蠢㗎啦

手指頭，上網有得睇，少左忽肉，然後啲人要搵翻佢忽肉嚟補

blame the victim
我好嬲代表我可以傷人，同個藍法官冇分別

真
一出事就用自己體格 性格乜乜柒柒去推 用社會現有對女性既定義黎defence
但係佢自己口講話要推翻性別定型
屌佢

連登女權主義家

死仆街amber heard

其實個判詞都痴撚線
又要判人無罪, 但個總結又認定人地有做
有證據你咪判佢有罪囉屌
女權撚同政治正確撚真係人類文明毒瘤黎

你有冇留意兩年前Brett Kavanaugh v. Ford 單嘢, 仲痴線啦, 不過男人受害 who fucking cares 姐

點秒呀屌你老母雖然想有男權 但你呢句好撚小學雞 幫唔落

屌你老母啦 驗撚左腦未呀

個八婆比人封殺未？

呂麗瑤比人封殺未?

唔幫但係話自己想有男權
會持平d?

無啦
人格謀殺完人乜事都無

宜家生活得好好

東亞成為人類最後希望，父權+反中+團結

西方一堆白左女權呃like抖音傻閪

扮黃

條女好癲咁多嘢玩唔玩，玩屎

Vanessa Paradis 咁好都唔要, 路係自己揀

真
我最鐘意美人魚嗰集
魔幻+中世紀嘅世界觀 真係好撚正！！！！
佢返黎做主角就好

巴打係咪m黎

條女咁都冇後果 呢個世界好人真係慘

岩曬 條友個名叫”我是便便”perfect match

收聲啦P牌仔 呢排隔離緊屈係間狗屋好悶呀
乖乖地係連登打少幾隻字準備聽日Dse啦on9仔

打鳩我 笑撚左 驚撚到我

打柒你都得

梁詠琪咁

香港女權好撚惡嫁
我試過成功投訴平機會主席言論歧視男性，干犯性別歧視條例
但文件回覆都係話佢言論歧視女性

根本Depp 同邊個一齊都有機會被人屈家暴 佢好彩今次有錄音流出。佢本身因為理財不善絕大部分身家已蒸發。今次又因被屈家暴連 Jack Sparrow 個角色都無埋

放上嚟俾人睇啦

就係你呢啲毒瘤存在先有女權以毒攻毒

倒果為因

Johnny好慘

屌你老母
amber賤雞
呢隻臭閪一定要俾人屌到腸穿肚爛再吊上大笨鐘示眾

可憐, 希望可以還佢一個公道

罷睇aquaman

無一個女權撚出來割席
平時就聲大大未審先判

作為一個女人都好憎女權撚

淨係因為自己利益發聲 同工同酬乜乜乜

第三世界俾人剝削得好緊要嘅 俾黑警非禮嘅香港女仔都唔撚係女人 唔值得發聲㗎

班女權撚真係影衰曬女人 食屎啦

呢啲叫女權自助餐呀 係父權紅利嘅一種

正一仆街黎仲要扮慘果吓先賤

作為女人都好認同你
身邊有好多朋友都覺得女權L好煩

男權又好女權又好其實都冇錯
平衡咪得lor 大家互相尊重
當然好似amber咁去濫用女權名義咁一定係仆街啦
女權出發點係好嘅 可以去提升番女性係父系社會嘅地位
亦有女權呢樣野去令男性受約束去規範自己嘅行為
令女人係呢個社會會更加受尊重同重視
任何野都唔洗去到咁極端 去覺得男權/女權一定錯
男女權都有自己嘅幣端同未完善嘅地方
只要人人都識咩叫尊重同接納
男權定女權其實都wfc

又spin 係個別例子

咁強姦 性侵 家暴你支唔支持?
父權底下嘅產物你係咪又全部支持?
唔好咁on9啦
冇野係絕對嫁
人都冇完美啦
個人可唔可以識諗啲
宏觀去睇
我又冇話女權岩晒

強姦/性侵係史前或動物界都存在, 有無咩數據可以証明{強姦 性侵 家暴} 係父權社會嘅必然產物。

你係人係rational 動物係irrational
唔可以作比較 人有moral ethics 動物冇
史前嘅人係指原始人？
點可以將進化左嘅人同未進化嘅人比
其次性暴力係源於父權社會嘅產物
係資本主義父權制度下所造成嘅男女不平等同埋父權社會對於女性身體嘅控制慾望
你係咪又100%支持呢種性暴力？

人哋係johnny depp先至切手指咋

你條廢柴柒毒過去咪畀人切jj囉

你會唔會同意歐美社區嘅婦權影響/發展比香港 (傳統父權社會)高?
我想問下點解歐美地區嘅強姦比例高過香港咁多? 婦權比香港發達但更多女人比人強姦?
source:
我問你要數據証明父權社會必然會產生強姦性侵同家暴?唔係你個 thoery 。

任何性別受到性暴力都應該被反對
但係女性係主要嘅受害者相比男性
女權就係要去保護女性 教育大眾
同時 男性都一樣會係父權社會下被迫害
父權社會相信男人冇可能被性侵
呢個又岩唔岩？
女權嘅崛起某程度可以改善父權社會下嘅問題同觀念
女權嘅出發點根本係好嘅
即使有好多爭議
但係冇爭議又邊有進步

同左膠中醫環保撚一樣
大災難時候就匿埋
到世界和平少少嗰陣就出嚟搞講到自己幾咁勁

以大欺小，以強欺弱
係天意，係叢林法則，乜野父權呀，９唔搭８

性食同類（sexual cannibalism），是指一些動物在交配後會吃掉它們的配偶的現象，這些動物交尾前後甚至交尾過程中，雌性吃掉與之交尾的雄性。在大自然中，嗜食同類的雌性動物遠遠多於雄性。在蜘蛛綱和昆蟲綱動物中，在交尾前後甚至交尾過程中，雌性吃掉與之交尾的雄性的現象，除了螳螂之外，多種蜘蛛、搖蚊與一種海蛞蝓，也都有這種雌性吃雄性的特殊習性。針對性食同類的現象，有人認為是由於各種複雜的進化原因，包括物種成本效益、精子競爭和神秘的雌雄淘汰計劃。但經過研究發現這種令人毛骨悚然的同類相食的動機非常簡單。

大小因素
雌雄體型大小的原因。如果雄蜘蛛的體型比較小，那麼它們就很容易被追趕上成為獵物被捕食掉，大型雌性蜘蛛吃掉它們弱小的配偶就是因為兩點：第一點是因為它們飢餓，第二點是因為它們有能力吃掉體型比自己小的雄蜘蛛。
美國俄亥俄州邁阿密大學的懷爾德和賴普斯特拉稱研究稱懷爾德和賴普斯特拉發現狼蜘蛛之間，體型較大的雄蜘蛛就從來不會被它們的配偶吃掉，而體型較小的雄蜘蛛80%會被配偶吃掉。有關研究論文發表在2008年9月份的《美國博物學家》上。懷爾德稱：“我們驚訝地發現，雄蜘蛛的體型相對於他的雌性配偶蜘蛛的體型越小，那麼發生性食同類的機率就越大。”

冇野係必然 學術上更加係
唔好玩野
聽日個太陽都可以係西邊升起
你唔可以100%去肯定太陽一定會係東邊升起
如果你要比較歐美地區同香港
唔係單單三言兩語可以去判斷
文化 歷史唔同 已經差好遠
同埋唔好用埋啲垃圾wiki source
我㩒都唔會㩒入去

你咩學術呀？
太陽由東邊升起係隨機嫁？隨時變嫁？

咁可以 我當你係irrational嘅動物
唔識用moral ethics
作為一個人嘅角度去睇
係鐘意用天性
係咪違反自然嘅野就係錯
你copy一大篇野有咩用
唔識整合 俾重點？

呢個係哲學問題
實際上你真係冇可能證實到聽日個太陽唔會係西邊升起
就算每日如是 經驗講俾你聽嘅事實
99.9%都唔係等如1

任何階級受到剝削都應該被反對
但係無產階級係主要嘅受害者, 相比資產階級
共產主義就係要去保護無產階級 教育大眾
同時資產階級 都一樣會係資本主義社會下被迫害
資本主義社會相信資產家冇可能被制度剝削
呢個又岩唔岩？
共產主義嘅崛起某程度可以改善資本主義社會下嘅問題同觀念
共產主義嘅出發點根本係好嘅
即使有好多爭議 (同害死億計嘅人)
但係冇爭議又邊有進步

冇料又要係度拋書包, 人地係屌緊你話性侵強姦家暴係父權社會嘅產物。 提供埋証據俾你呀! 字又唔識多隻, 書又唔讀多本就柒出嚟做架兩。見親你依種useful idiots 我就火都嚟埋。

依家講男權 女權
其他唔想討論

你係咪同意香港人應該理解並接受共產主義?

根本返工都係咁
試下有個女同事屈你性騷擾
一般男人係死撚硬

我咪講左解釋左lor
係大程度上 唔係必然
但係係過去嘅經驗到睇到性暴力係源於父權社會嘅產物
係資本主義父權制度下所造成嘅男女不平等同埋父權社會對於女性身體嘅控制慾望
就好似你話聽日個太陽會係東邊升起咁
因為係以往嘅經驗令你咁諗
都一樣係大程度 而唔係必然

你up乜鳩 關乜撚事

點解無可能證實呀，人類上過太空嫁啦
地球自轉方向唔係隨機嫁，你ＯＮ９唔係扮個喎

根據你上面打咁大段嘢嘅邏輯, 共產主義都係好事, 係咪要接受?

我講緊嘅係邏輯上 而唔係常規
太陽會係西邊升起 邏輯上係冇問題

咁簡單都要整合？
邊個弱邊個就容易被人蝦
Amber Heard就係借女權橫蠻無理，屈Johnny Depp
講到明睇死無人相佢老人男被人蝦

問題就係出於你呢種人身上
同埋出於男人天性狗公，偏坦女性黎達到個人交配目的

你啲論證廢撚到
太陽喺東邊升起係事實嚟
唔撚係以往經驗

我就係問你照你邏輯共產主義都係好事, 你係咪要接受?

任何主義本身都有好同壞
重點係人去點樣去運用
而唔係一面倒話某主義一定係好係壞
主義係死嘅 人先係背後黑手

你講啲嘢得論點冇論證
簡稱鳩噏

咁係佢個人品行好有問題
邊個弱邊個就容易被人蝦
係吖 咁係咪一定要蝦佢？
係咪忽略左人嘅理性
我都唔知你up乜
冇端端又話我個人身上有問題
個個人都有問題嫁啦
你鐘意覺得有問題咪有問題lor

巴打你引 evolutionary psychology 嘅料佢唔會明。 你話佢係傻仔, 佢唔否認, 仲非常努力提供証明俾你睇佢幾弱智。

呢到啲人唔係鳩up咩
同埋係人都知連登仔最鍾意鳩up嫁啦
我作論文咩

真，但係佢唔係仔嚟
有閪嘅

獻醜不如藏拙, 唔明可以google 吓咩意思。

以事論事
但係就鐘意話人弱智
咁叻你咪講到說說我
何必要話人
你睇你地幾撚低質

你嗰啲叫論😂

Google萬能咩
都要識用腦諗嫁
邊個弱就要蝦邊個
咁女性天生係弱啲嫁
咁蝦女性合乎天意係咪冇錯吖

咁你呢啲更加係啦

條傻仔(/閪)諗住用唯物辯證法去撐女權, 用同一方法問佢支唔支持共產主義就唔敢答。

做咩叫我

我冇特登去撐女權
男女權都有可取之處
我點解要去特登撐女權
我只係話女權嘅出發點係好嘅
男權社會上 女性一樣都有紅利
咁點解唔可以去平衡男女權
而係一有人講女權時
就要一面倒到推翻

同埋我解釋左啦 後面個條
你自己唔接受就算

我頭先叫你google 嗰句嘢, 明唔明點解?

做你隻狗咩
有咩咪係到講

佢令我諗起 鄭立 喺Rthk五夜講場柒事

上面有隻 係個別事件

你夠鐘去庇護工場返工

劣根性又出現

都話你哋啲男人好撚劣質嫁啦
抵你地係香港地位咁低賤
做兵俾女當狗咁撚
唔知點繼續駁就淨係識負評同攻擊人

乜Amber Heard代表晒女權撚？
男人打老婆老強你都唔會話佢係男人嘅典範啦

岩ar 班on9仔就係斟酌係呢一點
一個代表全部咩
根本就唔open mind
覺得一提女權一定錯
你哋提男權我都唔覺一定錯啦

Amber Heard 無代表女權
佢係依靠自己叫＃ＭＥＴＯＯ就有大量人無條件撐腰，睇死無人信 Johnny Depp
而不斷剝削 Johnny Depp ，包括：打佢屈佢再要離婚分身家，自己走去勾佬

還返700萬同埋為依段時間嘅損失賠償未

影撚衰曬女人 開口埋口女權
其實就係大話撚

係啊
咁咪即係佢個人心地壞
一個人心地唔好咩都可以借嚟掩飾自己嘅衰嘢
調轉男人都可以借佢本身好仔顧家老公去掩飾自己家暴
Metoo只係其中一樣
咁樣唔可以證明個個人信metoo都係佢咁屎

澳洲 36 歲男子凱南（ Kenan Basic ）平時就愛熱心助人，去年年底他發現一名 19 歲女子凱特琳格雷（ Caitlyn Gray ）的汽車拋錨在加油站，凱南好心幫她修車，修好車後還給凱特林「一個溫暖的擁抱」。但沒想到凱特琳卻事後提告凱南性侵，消息曝光後，除了丟掉工作，還在監獄待了兩個星期，最後連妻子都離開他。直到檢方詢問凱特琳才崩潰坦承說謊，讓整件案情落幕。

根據外媒報導，這件事發生於 2018 年 11 月，凱南開車經過雪梨西南部班克斯鎮，他發現凱特琳的車因為拋錨卡在路旁，凱南花了 2 小時幫凱特林修好汽車後，給予對方一個善意的擁抱離開。結果，事後凱特林居然誣賴凱南，以發生性關係為代價交換修車，直接將她帶進車內猥褻，讓她身心受創。面對凱特琳的指控，凱南直接被關進牢中 2 個星期，也因案件消息曝光，他直接被老闆開除、妻子更是無法接受而離婚。

凱南堅持要調出當地的監視畫面，幸好，凱南維修汽車的情況全程都被一旁的監視器錄下，過程中完全沒有兩人進入車中的畫面，且結束時還開心的擁抱。「就像被蛇反咬了一樣！」凱南回想起他在獄中的 2 個禮拜，「這很殘忍，尤其是你知道自己是無辜的，這不該發生」。對於監視器畫面凱特琳直接崩潰、坦承說謊，但仍講不出犯案動機凱南在走出法庭後接受當地媒體採訪時表示，過去這幾天實在「非常糟糕」。並且表示，以後不會再因為好心幫助一個遇到困難的女孩。至於凱特林將於下周出庭，為她向警方撒謊及偽造證據負起責任。

這起案件直接凸顯了在性侵事件中，大家會比較「相信女生」的這種社會風氣。 2017 年韋斯（ Bari Weiss ）在紐約時報寫道「在陌生的男女關係上，許多男人都在問：如果我被誤會，誰會相信我？」韋斯還補充「考慮到女性及其主張不能經起審訊而無法懷疑，這是屈尊俯就的」。

女人大撚哂

ＮＯ
係你地造成，你地任由女性假聲自己弱就任意提供屈人空間
破壞無罪假定嘅法治

正確做法應該係強化自己，例如聯群結黨出夜街、唔好去危險地方
而唔係話身體自主，被姦就話社會責任
理論上，一個現代人係應該利用證據阻嚇怕坐監嘅人，避開唔怕坐監嘅人

港仔都試過被南亞佬捉去含撚，雖然只係一單，但點解唔會經常發生？係因為機會少
犯人一樣捉唔到

屌 #metoo 或 Amber Heard 係批評女權 metoo 運動對due process 同 presumption of innocence 等法治基石嘅侵蝕。我要解釋依啲嘢俾為咗維護法治而奮勇抗戰一年嘅香港人聽真係唔知係可悲定係可笑。

終於有人用法理基礎去屌醒幫女權分子

咁你要睇幾多係屈幾多係真
真嘅一定佔居多嫁 大把女仔「真」俾人侵犯過啦
你自己睇新聞都知
如果唔係都唔會有比較相信女性呢種社會風氣
有呢種風氣其一原因就係因為你地嘅行為而導致你哋男性不被信任
男同女都有責任
男女都應該循規蹈矩
男要有自制能力
女嘅都一樣唔可以去濫用自己係女性嘅身份

到宜家都未明
成件事就係唔使講証據單憑女人片面之詞就係 the court of public opinion 將男人煮死。

有d人天性係反社會

問返佢點解要佢屈個男人佢都講唔出

好似農夫與蛇個故仔咁

突然覺得佢個套講一個女人周旋喺幾個男人之間又同佢地搞野又引佢地又剩最後被個老男人睇唔過眼殺左個角色係無搵錯人
Btw套戲拍個陣好似已經同depp 分開 但套戲depp仲可以同佢有對手戲仲要係做好冧佢既角色
真係慘

咁我冇話個女人冇錯
女人係一樣有責任去規範自己嘅行為
但係就唔係可以好似你地咁
一提女權/有關嘅事
就一面倒去反駁 仇視女權
係應該去理性分析

咁快就比人spin，清醒啲啦連登仔

成個 #metoo 就係唔用理性分析唔講証據唔講無罪推定原則 Do you see the irony?

男人係一樣有責任去規範自己嘅行為
但係就唔係可以好似你地咁
一提疑似性侵/有關嘅事
就一面倒去相信女性 仇視男性
係應該去理性分析

你弱智到令你老母喊啦，你個不孝子

唔好意思
我信Legal High古美門研介個套
我又係唔神, 我點知真相係點呀
而且我覺得中國大陸譯得最好打官司「勝利就是正義」

我冇一面倒去相信女性亦冇仇視男性
唔覺得男權同女權有絕對嘅岩同錯
亦冇特別去支持邊一方面
只係覺得你啲連登仔好撚on9
唔識去理性分析 成日講埋啲仇女言論
一面倒去反女權
不過冇計嘅 上到黎又乜又嘜
去番現實咪俾女人撚
所以咪上黎反女權同講埋啲仇女言論
唔怪你地

Wfc你信乜撚野

金玉其外 敗絮其中嘅極致

我唔該同一個 neanderthal 辯論 係我錯

係你自己話真嘅佔大多數
憑咩咁講?
你講你信乜, 我唔講得我信乜
我根本唔會信女人片面之詞, 又唔准人質疑

好想比Amber家暴 食佢既屎 啜佢臭腳趾

佢黑短髮真係無敵

解釋過 唔想再講
你講得你信乜ar
我唔撚care咋嘛
冇話唔俾你講

你切斷我隻手指 之後你喊 要我氹番

係「唔應該」
你繼續出去俾女人撚啦
撚完繼續發表你嘅仇女言論

呢條女人真係好撚痴線搵著咁樣嘅癲婆做老婆真係

揾著上面啲連登仔做老公就死lor

九十年代無人能及

你up乜鳩呀？

你知唔知要地球改變自轉方向中間要用幾多力呀

咁簡單一句唔係必然就得，科學問題黎架on9仔

咁即係男人好仔人前買聽老婆話
人後打老婆係咩
係扮強者得到掩飾嗎？

仲有心地唔好咩都可以借嚟講
係唔係女權唔係重點
其實調轉個性別經歷同一樣事就知係點
問題係咪有同理心
唔係邊個性別扮弱者

仲有畀人姦好多人都係長衫長褲，
認識嘅人甚至好多都係家人
究竟點避開？
Timesup都有做訴訟，正常程序告得入先得，得個啲咁係咪用證據阻嚇緊人？

以我所知女權唔係淨係為女人加權
係為左每個性別嘅人都可以唔使再做啲男人要點點點女人點點點嘅19嘢

依家討論緊女權最撚柒嚴重既問題-被濫用，你就係到spin男女權都有問題，大家尊重就一齊唱放學icu啦yeal

將理念架空，然後話每個實踐都係個別例子，咁乜撚野都唔使討論。同支那港共個啲不評論個別例子有咩分別。

自己拉到闊一闊講啲自己唔識既天文學，突然又縮到窄一窄淨係講男權女權

講野又唔洗比論據

女權撚果然係cls

睇完好嬲，好想用我條巨龍教訓Amber heard

切手指

切手指痛正常

你真心定假膠

呢個女人好恐怖

因為Johnny Depp人太好 唔打女人

假膠

佢套aquaman係咪收左皮

Johnny Depp一個人承受罵名仲要俾錢養條女，真男人

資本主義關鳩事咩，唔係資本主義就冇父權? 定係資本主義社會下既父權先有男女不平等? 咁支那幾千年係咪冇男女不平等?

仲有唔識用類比就唔好用啦，人地用返類比黎屌柒你就話淨講男女唔講其他，請問個邏輯係邊?

咁納粹主義都有好有壞定啦

仲講緊小學生口試啲各打50大板論調，講完一大輪然後大家一齊跳起嗌yeah再打和啦super,咁討論黎做乜撚

你唔好咁有邏輯啦
佢會話你仇女撚係外邊比女撚㗎
你睇佢比人叫唔識可以去google就發癲就明佢咩事。
太陽由東邊升起唔係絕對㗎
有時真係忍唔住笑.jpg

啲科學撚應該血都嘔埋出黎

原來地球自轉方向係睇女權心情黎轉

你弱智唔係扮架wor

就係你呢啲毒瘤存在先有男權組織成立
再姦殺你全家

我覺得逐樣反駁你都幾慘, 我即管試下

人後打老婆又點? 話之佢打老公定打老婆, 無決心搜證同告發就咩都多餘
我只會話「男人唔壞, 女人唔愛」或者「女人唔壞, 男人唔愛」簡單D講, 就係抵死
告發佢先係唯一出路, 先有可能無下一個受害者
之前重慶已經有一單係咁, 有個藝術家男人三次家暴, 先後三個受害女人, 佢地一開始欣賞佢有才華, 無人告發邊個知佢鍾意家暴
所以你話掩飾簡直係ON撚9, 又唔係家暴外人, 究竟邊個係掩飾呀, 被人打個位唔出聲無份掩飾咩?

你講嘅同理心係指幫害人個位加害無辜嘅人? SORRY, 我地憎恨你地嘅假同埋心
我只知你地係真心維護自己性別特權嘅心!!!
你只係唔標榜自己性別, 標榜自己係弱者, 同黑人種族歧視東亞人再話人地種族歧視佢一樣, 總之佢永遠係弱者. 就算佢拳頭大個沙包, 一個打贏兩個, 體形弱嘅人怕佢都有問題?

你想講被家人強姦無證據? 有證據點會被人覺得係屈? 最慘係幾十年後先告呀
男人認就無問題, 唔認呢? 證據呢? 無證據點知真假, 應該鼓勵發聲, 但唔係無證無據囉
報仇都要技巧啦, 為乜其他人要幫佢害人?

你講個D叫性別定形, 關女權乜事
人地鍾意點人地嘅事, 人地點睇都係人地嘅事

挽救形象好有用，唔係既話可以直接收山
明星平時唔儲錢唔投資，幾十億佢兩野就玩晒，冇收入真係渣兜

來了，終於都有boss級 #MeToo

加勒比最佳海盜，明天我們就要回家了。

女權幫 Johnny Depp 加咗咩權

手指被割斷再被接駁嘅權利? 定係起床發現有人痾咗舊屎係佢隔離嘅權利? 定係親身體驗被誣告嘅權利? 損失大量金錢名譽及工作機會嘅權利?

因為你無知, 所以據你所知係對女權有唔全面嘅解讀及不設實際嘅期望囉

過程中Amber Heard不斷情緒崩潰

做戲

雖然佢切斷咗人隻手指

但佢喊呀

已經唔係女唔女權嘅問題
呢條女直頭係心理變態喎

成單嘢落咗 #metoo 個牌頭都唔關女權事?
朝鮮人民受迫害因為金正恩係心理變態與共產主義無關?

其實都反映緊女權既一個問題，就係普遍有任何兩性既問題都一定係偏袒左女性先，一句METOO就將對方打到社會性死亡，未審先判既問題。

雖則我不嬲都覺得錯既唔止女權，仲有社會大眾，唔係個社會受落呢種社會公審模式，都唔會搞到今時今日既局面。不過一講到呢到又會推到去法庭同法治究竟係咩同埋係唔係足夠既問題，呢D太複雜就唔評論啦

咁女權撚一定切人手指喇好未

自己識英文入去睇吓啦

上面都有單, 少女講大話屈人, 被錄影踢爆都係情緒崩潰
情緒崩潰只係佢自己問題, 接受唔到個一刻嘅變化, 唔代表對或錯

我諗遲下mcu 應該會開套hero movie 比johnny

「如果我沒有刀，我就不能保護你。如果我有刀，我就不能擁抱你。」

同女人講邏輯
花式谷爆自己血管

去咗打自己屋企啲男人

去Reddit 女權撚Feminism 個版search 「Depp」淨係得3年前Amber 屈鳩Depp 嘅討論
之後Amber 偷食Elon、殘害Depp 嘅事完全冇人講

哩啲就係女權撚嘅本質
當有男人被指控果陣就踩到佢盡
而家炒咗車就縮入老母個西到，唔撚認當年有份抵制同迫害Depp

你有幾可見到女權撚會因為當年錯怪Depp 而道歉？佢哋只會潛水扮傻仔當自己乜都冇講過

屈人屈得咁撚爽

METOO

是中途Amber Heard發怒向Johnny Depp掉酒瓶，碎片削斷了Johnny Depp的手指

係咪掉已經斷咗嘅酒瓶？

女權撚：睇唔到，唔知道，fake news，Johnny Depp要為家暴負責

Emma waston 同 amber heard交俾我
你負責中大gmail

倒果為因 賤種支那人

姦殺就算啦 費事俾佢地有位入
換成以牙還牙就好
Johnny Depp可以自己黎/搵人幫手 切斷番Amber Heard十隻手指

果陣都唔知有咁既事 只係覺得第5集加勒比海盜冇左Johnny Depp 都唔知睇緊乜
變左垃圾戲

賤種女權

會唔會係應該諗而家第3代女權根撚本就係一班垃圾

有3隻女權閪負評

我覺得佢靚過Gigi 好多

咁佢係女人味重好多既

上面條女根本就弱撚智
唔支持女權就等於現實比女人蝦既仇女撚？
咁非黑即白仲好意思係到同人嘈？
基本邏輯都冇既時候 係到大放厥詞
然後講一大堆野只係想屌連登仔成日屌女權
私怨撚就收皮啦 拎到女權越嚟越柒

agger

而且Amber Heard不斷利用家暴事件去打擊Johnny，她在2018年寫了一篇鼓勵女性的女權專題文章，聲稱她以家暴受害者的身份鼓勵女性反對性暴力，這件事情令Johnny失去了《加勒比海盜》（Pirates of the Caribbean）主演的身份。

條女咁索拍親啲戲又係癲癲地，原來真係癲

咁似香港人填啲詞

開拍第六集

我覺得女權係一啲國家真係好需要嘅
例如印度

係咪痴線架 咁撚癲

唔止上面啦，
其實好多一講到某個位就會用以下回應：
你哋咪又係話人臭係係公廁！
連登仔講就兇狠，現實又係比女玩！
你條女/老婆日日打鳩你你先係連登！
你無女/拍唔到拖先咁講嘢死處男！

完全唔會用數據同邏輯，
只會不斷spin同扣帽子。
萬試萬靈

，

太忍得了

真係 成個孔乙己咁

你試諗下還左手會點
咪d 人信晒條臭閪囉

係嘅 但係佢本來形象已經好好 而家放埋錄音 行馬明條路 感情受傷好男人 要job有job要女有女

我反而覺得最難睇
劇情無聊，d cg 又搞到中國西遊記咁
搞唔掂

支持男女真正平等, 唔係支持女權

女權主義本身就係要追求男女平等而誕生架啦
係後期可能越多變化？啫
或者多咗好多唔同要求掛加鹽加醋
但佢最初個理念就係主張男女平等

其實一直都好好奇 女權嘅原意係男女平等
點解一直以來唔將女權一詞轉做兩性平權呢?
女權依個字嘅語意好令人感到偏袒向女性

因為佢唔係咁既人

追求女性權益
所以叫女權
出發點係女性 開發都係女性
所以要突出女性個角色掛
同埋係以前個個男女極不平等既年代
要突出女性係好重要既
不過作為女性
我當然支持女性主義
同埋佢個出發點係好
但今時今日 都有唔少濫用女權個d
我都覺得唔係好掂嘅
我會針對番係某d國家囉
印度個d

唔識點應= 下次有機會先傾

收皮啦 係度大言不慚講女權
新屋嶺個陣你係邊撚呀？

你睇下上面條p牌臭閪女權
覆唔到就屈你仇女
然後不斷spin 呢單係個別例子

女權撚metoo 撚個個潛水潛到深過水行俠

共產黨原本都係追求全民平等，係後期可能越多變化啫？或者多咗好多唔同要求，加鹽加醋？

依家有問題就要針對依家個情況改變，你話佢哋原本係爭取乜嘢，當你係啱，但依家都變晒質了，好多女權人士亂咁曲解理念，製造金剛罩俾自己，要推倒重來先會有變化，否則同死攬中共望佢變番好都無分別。

你話呢

Johnny好人到
絕世好男人
仲要咁大量

你講得啱啊
但事實有好多人唔知女權原本個意義啊嘛
淨係覺得女權主義其實就係要偏袒女性
依d係誤解
當然現今有人曲解理念 但亦唔係全部

Depp嘅方式已經最自保, 條八婆就係想逼佢郁手, 而家未郁手條八婆都玩死Depp咁滯, 郁咗手反擊Depp直接重啟人生先解決到

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

你係冇答過任何野
你個concept:
情景1
女權份子本身係好人
咁佢做好事－＞冇影衰女權
情景2
女權份子本身係壞人
咁佢做壞事－＞因為佢本身係壞人－＞所以唔關女權事 千錯萬錯都係呢個人錯
咁我想問 到底有咩情況女權係會比人影衰
你有冇諗過問題係如果按照你嘅邏輯
女權人士係永遠都唔會錯
因為有問題嘅一定係果啲假借女權黎上位嘅壞分子
咁你同 政府講呢啲只係個別例子 今次唔計
有咩分別
女權有問題就係講緊佢易比人騎劫
然後你同我講比人騎劫唔係問題 問題係騎劫者身上 咁其他人呢 啲真女權人士呢 去左邊又做左咩解決呢個問題

咁我可唔可以話 其實軍火買賣都係幾好嘅concept 客觀黎講只係賣啲武器比一啲需要有自保能力嘅人 軍火商係決定唔到使用嘅嘅立心是否不良 所以大家唔使對軍火買賣太激烈嘅反應

一定要踢走佢

男權撚應該起義上街追斬女權撚

佢係咪奧斯卡史上最overrated嘅影后

想喊

Amber Heard食撚屎
勁仆街 Johnny Depp應該反吿佢傷人

男人俾人家暴都好撚慘
之前外國都有單新聞係咁，係男俾女家暴虐待
然後樓下d comment （有男有女）好多人都話
「條仔咁廢，咁都俾條囡打」
「男人老狗，唔識還手？」
屌曬佢地

利申：女性主義者

知唔知點解呀? 因為女權主義推 Duluth Model 假定所有家暴加害者都係男性。所有美國警察受訓都會學Duluth Model, 一接獲家暴投訴就會到現場先制服個男事主。所以我聽到女權會為男性加權我真係得啖笑

根本女人弄權就冇好結果
我個人係建議女人番去煮飯洗杉 唔準工作既

啲女權撚真係冇個正常
之前香港果個何色形累手足
中大肥西email就昆毒撚錢昆到買樓
全部都唔撚正常

我知如果我搬出「唔係所有女權都係咁」
一定會俾人屌

但事實上都真係有關心家暴既組織係講男性受害者
但佢佔據唔到主流聲音（無論係外國定香港）

而美國警察受訓呢類制度上既嘢
係永遠都落後現實需要一百步

都係靠大家一齊爭取既姐
希望社會上會聽到多d 男性受害人既聲音啦

你地推出黎 你地唔執番手尾仲要叫大家一齊爭取

咁警察開槍射同搜黑人身多d點解咁多人屌

之前#NotAllMen都比人屌啦

之前有男性權益組織係2016年拍咗套documentary叫 The Red Pill, 主要係想引起公眾對於男性係歐美地區係離婚贍養費, 爭取子女監護權, 及被誣告家暴等法律程序遇到嘅各種不公平待遇。個導演Cassie Jaye仲要係前女權分子。套記錄片完全搵唔到院線上映, 主要係因為主流女權組織嘅投訴, 打壓, 同噤聲。每次去大學放映就大把女權去門口示威, 仲有死亡威嚇。宜家係有實證主流最vocal 亦最具行動力嗰班女權去打壓男性受害人嘅聲音喎。成個一面倒嘅 Family Court System 就係女權搞出嚟, 男性受害發聲又被女權打壓, 你叫人點樣可以唔反女權呀

我嘅直覺係岩

你又話自己係女權分子, 又唔熟書又唔理解真實女權嘅現況,我真係唔知你想點

男人唔留力個女人死咗啦

呢個本身就係體格問題

不過呢個世界就係女人大撚矖
還手就坐監
女人打人就冇事重要被其他男人笑

自己推舊屎出嚟
然後叫全世界幫你執手尾

。
。
。
我講緊支那肺炎 絕對唔係講緊你地

標準回覆：
女權非常多流派
佢地唔代表「女權」

條佬話自己大學時唔點飲酒同蒲，但日曆寫撚咗案發嗰日要去開P，同埋大把人指證佢讀書時係酒鬼

佢過到參院聽證會只係因為共和黨保佢，就算係共和黨都有人跳船。女權撚抵屌係一件事，唔好自動波將所有被指證男人變成受害人

咁又點, 幾十年後無證無據一面之詞指控他人就想人地無左份工
咁有正義感, 點解事發之後唔控訴?

你唔提 Ford 完全唔記得事發間屋係邊, 事發後唔知點返屋企, 同埋話對密閉空間有恐懼症但係聽証會上當埸被人踢爆經常搭飛機? 宜家唔單只係講女權, 係講#metoo 可以差啲左右美國終審法官任命喎。成件事係唔需要証據喎。真係俾人性侵點解當時唔報要等幾十年後出嚟講? 疑點利益唔係歸於被告? 點解聽證會完後唔press charges/去Montgomery County, Maryland 去展開刑事調查? 因為完全無証據囉

你係咪唔能夠理解無罪推定依個法律concept?

點解我上網search d新聞全部掉返轉講係Johnny Depp 衰？

你新聞個段錄音只係聽到有人幫一個叫Amber嘅人報警。唔可以証明家暴有冇發生。依度大部分人講緊嗰段錄音係Amber Heard 同Depp 對話中親口認佢有打Johnny Depp。兩段唔同錄音

依個 post 亦有 Depp 手指受傷過程嘅錄音

最好野係kavanaugh 一任命完成個下即刻話唔告
想話唔係政治操作都唔得啦

好明顯人地比"自己"老豆迫害得好緊要啦
最多咪又細到大要讓細佬或者阿哥甚至家暴
但理得你幾嚴重都只係你自己或者身邊既事
死推爛推個話題去父權都無用架
香港男女平等失衡左幾耐唔講 法律偏幫唔講
如果要講繼承財產/事業之類點解又唔去怪所謂支那傳統文化
而要走去發揚女權呢 根本就只係一班失利益者既魚蛋論
學人講邏輯真係徙氣 搬返正個龍門先啦

仙氣

只要碎片完整，駁返好容易，小學常識

stink chick

連登仔齊信伊斯蘭教

email 就話自己都支持男權

呢個「你地」係講緊邊個？
宜家我有份推Duluth Model咩佢係當時歷史遺留既產物，當時真係好多女性面對家庭暴力問題。事實上宜家呢個制度追唔上現實需要，無唔認。

亦都話左有女性主義者講「男性權益同樣都要被關注」，咁得唔到主流認可，主流係包括社會上好多人既意見同聲音，咪叫大家一齊爭取，又有咩問題？

宜家根本講緊，就算有女權講男性嘢，都唔大迴響。
而呢個唔大迴響，係包括男男女女都唔夠關心

邊句顯示出我唔理解女權實況？
其實你想點？
咪講左制度沿用既嘢唔配合現實需要？
個現實需要就係男人都有機會成為家暴受害人？
咁樣又叫唔理解現實？omg

你根本只係想狂扣女權帽子姐
就算有女權份子話同意要關注男性權益
你都係只係想鬧爆佢地
咁無咩討論空間

依段再貼一次

之前有男性權益組織係2016年拍咗套documentary叫 The Red Pill, 主要係想引起公眾對於男性係歐美地區係離婚贍養費, 爭取子女監護權, 及被誣告家暴等法律程序遇到嘅各種不公平待遇。個導演Cassie Jaye仲要係前女權分子。套記錄片完全搵唔到院線上映, 主要係因為主流女權組織嘅投訴, 打壓, 同噤聲。每次去大學放映就大把女權去門口示威, 仲有死亡威嚇。宜家係有實證主流最vocal 亦最具行動力嗰班女權去打壓男性受害人嘅聲音喎。成個一面倒嘅 Family Court System 就係女權搞出嚟, 男性受害發聲又被女權打壓, 你叫人點樣可以唔反女權呀

當你話要靠大家爭取 同希望社會聽多啲男性受害者聲音就表明你根本唔知主流女權點樣打壓男性受害者嘅聲音，倒子就俾咗你兩次。

條女癲雞黎

話題又係你開先，判斷唔到又係你講先，又冇證據，人地假假地都有source,你就7up9up
你仲垃圾過wiki source呀

屌你呢啲錄音又唔早攞出嚟，出攞就唔使搞到johnny身敗名裂啦

咁又真 9up唔使本咁款

Depp貪Amber Heard後生姐 佢之前食過大把靚女啦

你幾多歲

而家既女權都唔係最初兩波女權運動，當時係連男人都支持，而家過度講個人主義，山頭學派林立，每個都有自己解釋，progressive瘋狂批鬥，又鍾意濫用女權自助餐

大家從不反女權同性別平等，而係反Take advantage only既女權自助餐

Second wave其實都好撚toxic

對比近二十年既已經好好多

on 9就認咗佢啦
無謂搵個鳩up藉口去解釋你嘅on 9
醜婦終須見家翁